呢條片完美說明左練跑嘅重要性

睇完仲有藉口唔練跑?
示威唔練跑，等住俾狗咬

十八區男男女女一齊練跑
短跑
長跑都要練

15秒100米
1分05秒400米夠唔夠走得甩

self push

pish

自推

推

漏左caption:
【 #龜兔賽跑 抗爭版】1月19日晚上，警方在旺角抓捕市民，一名白衣男子被防暴警追捕時，以超快速度跑離現場，防暴警眼見跑輸半條街，乾脆停下來說「回去」。 | #香港大紀元新唐人聯合新聞頻道

手足跑得好撚快

冇撚有錯

有陣時一跑起上泥 眼尾見到自己超過左手足好多 真係好驚 攪到跑下停下望下

真係要練跑

其實唔難

認真
班狗多gear 唔跑得太快
練短跑加速

比錯負皮 SOR

12-3秒100米嘅速度黎
D狗用18-20秒100米嘅速度追

Running Man

提倡全民練跑

有D仔仲跑得慢過D女

如果有小小距離比防暴追真係唔驚
係速龍先恐撚怖
睇LIVE研究

我唔練跑都有佢咁快, 其實我反而唔明啲狗戴咁多野喺身, 跑得咁慢都追到人, 啲人係咪無食飯
利申: 柔道新手

速度固然重要, 但係好多時候跑都唔係直線既跑動
換句話講, agility (敏捷) 都好重要

睇步速， 後面隻狗都唔算慢
但手足係真快， d腳密到

以超快速度

保特仔

宜家跑緊1k 5分半，2k 12分 會唔會太慢

爆贏速龍要練下

人地日日練
我地平時運動都唔做下
邊有可能贏

其實啲狗啲體能都好fit下
大家真係要操多啲體能

1分05秒 400米
女子學界呢個速度入到決賽了

其實狗fullgear唔會跑得快

短跑有用啲

要睇埋短跑
應該冇咩機會俾狗追1-2k

你跑一次就快姐 你試下遊行再開花
之後仲跑唔跑到咁快

同埋練多啲parkour skill 比狗追就專搵啲多障礙物嘅位跑

真
應該regular 練
識跳欄贏左一半

15秒100米太慢啦我都11秒98

前提係冇人阻住

自推
練跑呀手足
唔好懶

短跑係講緊100-200長度
60-100會太短

幫推

重要可能到時帶mask 跑得更慢

十幾年前都玩過柔道

夠用就得啦
D狗咩咁重野，又有距離
15秒100米走得甩掛

記者都好快

你有呢個心態好易比人咬
知唔知班黑警日日帶豬咀操緊體能 用黎打大家

唔好唔記得 加口罩/可能之前已經跑過幾轉
咁多位得閒真係要操下

追到D垃圾狗
不過唔好笑
好多手足慢撚過D狗
仲敢唔練跑

久唔久玩下閃避球可以練下反應同敏捷
做運動身體好

以前好似有巴打出po講過13秒100米先算幾安全
應該係計埋蓄龍
唔好輕敵

完美

手足後段好似開左2倍速

真

防暴警眼見跑輸半條街，乾脆停下來說「回去」

練短程爆發力幾重要
只要一拋開啲狗少少
佢地就唔會追
不過老實講
其實好多時唔係唔夠跑
而係前面塞住跑唔到

之前都有個手足好似喺荃灣爆贏咗畜龍，之後畀狗向佢背脊射橡膠子彈

嗰個睇片都覺得好撚快

如果你預左跑，撚狗 果日就唔好帶背囊啦
又重，就咁單身跑

練步係有需要， 加上班狗全gear 理應要有敏捷優勢

戰術同體能都要practice
缺一不可

個巴打勁到

今次手足係輕裝，人地重裝。平時練跑都要負少少重練，先真係對應倒實際情況

推，全民健身

速龍係飛虎/機場特警果班
好難跑得贏

上次差D出事 好彩以前大學打過美式足球

d狗咁多gear點都拖慢左，抵啦

15秒100米應該係絲打？

巴打正常有做下運動應該12-13秒倒

但同意 狗讓重磅，15秒應該夠做

速龍d裝重量 其實都讓左你地一個馬鼻

跑全民跑online

通常有距離優勢
有返咁上下速度應該ok
埋到身一齊起步就難

好撚快

run

返工放工追巴士都呢個速度啦，喺街跑最緊要無人阻住
係嗰兩隻狗跑得慢啫

睇親live d狗9成都唔會跳欄追

你追我唔到你追我唔到

最麻煩係速龍 輕裝+ 坐車standby
防暴多gear 最多跑幾百米

究竟有冇研究過波子既可行性

真 之前有片見到綠狗上左gear練跑步機

不過跑還跑要睇路

100米要13秒

其實clear既跑道 有少少運動底
都好難跑得輸
問題係平時塞到仆街點跑

練100啦
13-4秒就應該夠

都唔係 應該係班畜龍都有收指示大概離幾遠就唔追可能
之前見都係班畜龍試過衝一段就停晒係度
但前面仲有好多手足係度
始終班畜龍都係長期訓練
練咗未必跑得贏畜龍 同過咗一定距離佢地應該都唔會死追
防暴狗就更加 佢地負重咁多
有跑下既都走得甩
但人多另計

如果你冇救人嘅打算，唔好企喺度轉望轉頭

唔洗跑得快 最緊要耐力 因為班狗full gear跑唔快 虧嘅練下氣 你快100米15米定17 18秒都影響不大其實

60 100其實好長，成二三個街口，
佢地唔會跑咁長 整散左個隊形

真
我由11月開始練
開頭10km 要56分鐘
練左兩個月49分鐘已經跑完10km
再加埋操山，體能好有進步

速龍/便衣狗就唔同講法
所以要保持距離，留意每個路口防包圍

btw班狗都唔係長期跑啦
就係睇準一次圍捕機會先出盡奶力跑
我地每射1次tg就跑下真係圍捕就腳軟

幾時有和理跑練氣

元朗定時有人搞反恐特訓跑，希望多啲人參加

防暴就夠做
但有畜龍既話要再跑快d

起碼13 14先安全因為真係有啲狗仔跑好快

18區都應該要啦
凝聚社區又健康
最好有人教埋parkour

速龍快好撚多

100跑15秒...form 1仔速度姐
不過防暴有1xkg裝備,加上好多年過30,短跑唔會夠後生仔快

連登仔唔係話屌完狗唔走得咩
害死前線同無辜嘅人
應該企定定

最麻煩係塞住

練跑唔夠 要加埋間隔訓練

增強爆發力

屌你我跑左幾年都係55分，你開頭已經56利申以前係孱仔

Push

如果諗住防身 建議你唔好玩柔道
利申 學左差不多廿年武術

利申: 田徑隊，我都會跑下停下望下，因為跑得太快快到有驚

快到 頭也不回

最怕便衣狗中間殺出黎
btw, 手足好波

好彩唔係速龍追渣

最好練埋，有時會係前一兩個街口衝落狗車追

速龍都應該冇佢咁快

15秒100米

練200米最好，不過其實400米最練到耐力

好難跑唔贏防暴 係跑唔贏速龍咁解

我建議你唔好手無寸鐵咁打有裝備同武器既人
Ps: 學大左幾年武術

屌
次次叫企疏啲都無人理
有次仲俾人屌 企疏咗啦仲想點
問題係一跑就一定塞尻死哂

咁又點 有練開體能至少夠氣跑走

示威唔練跑，等住俾狗咬

豬鐘意係豬欄到逼

有練過十五秒內無野阻住跑100米 已經可以快過畜龍，佢哋成身裝Fing 下Fing 下，想快都難

Pish
冇gear連狗都不如

太年輕了

其實係要練障礙跑
啲狗比路人阻住先跑得慢

老實講班綠狗要足人唔係咁易 30-40磅gear + 護甲 跑得唔會快

班畜龍同便衣渣支棍就沖埋黎個d先要驚

又唔好咁講
不過無乜意識係真
所以都真係幾撚勞氣

100% speed 跑一百米，70%speed 跑400米
做三set

全民練體能！

睇環境而定

有開闊空間比你衝刺先可以發揮速度
所以黃大仙、深水步、彌敦道大路口就曾經成功散水

後面有人群佈景就仆街
左穿右插
除非敏捷，又了解追果個重心方向

企完疏d
有班人又無啦啦話前面唔夠人
最後又一堆人

真係要練跑
無論對走佬定身體健康都有益

手足好波

練

佢哋都係人

手足堅快

手足你哩個速度企我隔離包你走得甩

人哋係練負重跑你輕裝嗰個時間

我幾年前已經係咁講不過冇人理
可能D人覺得比人拉左代表付出更多

長跑參考意義唔大，始終俾狗追頂多200米

練interval
極辛苦但成效顯住

兩個防暴成身野跑得好慢

15秒有d忟水

因為速龍係集體活動

1.全民實真係要練跑
2.前面唔可以有野阻擋

咪撚睇少狗啲體能
係防暴多gear先拖慢
對住速龍應該炆啲
練跑真係重要

另外 仲會有人跑跑下自己扑親

係咪呢個？真係好勁

小早川瀨那-光速4秒2

佢地好多係中學果陣已經係運動健將而且有keep住操
普通人有冇果個基因都唔知

大紀元嘅信唔信得過㗎

起碼練到平均水準嘅

其實防暴同速龍負重 無差太多 大家都有把炮 護手護腳 一支棍 戰術背心 豬嘴 胡椒噴劑

練下跳飛機

我地一般有距離優勢
而且礙於戰術佢地唔會真係追1k都繼續追
挾住距離頭幾百米走得贏就ok
頭100米更係重點

普通人都可以練到嘅

我建議你唔好手無寸鐵咁打有裝備同武器既人
Ps: 學左幾年武術

甴近平

永遠唔好睇少對家

直接啲
可唔可以講下點練
硬係feel唔到點樣可以跑快啲

咁重裝，點夠跑鞋嚟，後面個記者都索氣

15秒都太慢 14秒應該係30歲之前既人靠練一定去到既level

true

會，1K 五分樓下最好

操腳,操爆發力，小腿，大腿後群肌肉。

搞多d 和你跑

屌你老母，長跑咩
走佬睇幾十米

練敏捷靈敏度都好緊要，可以及時變速轉方向

我會走先囉

全民健身 全民跑步
強身健體 勇武救港

練下氣先

push

below average

我自己講得短跑係靠上身力，我自己重140lbs到，操到二頭平時玩到十野 35lb x 2 = 70lbs ,加速果下上身有力差好遠，感覺上個人好似飛緊甘

其實就一定肌力行先
跑姿一定係其次
squat
glute bridges
calf raise
冇gym就全部bodyweight單腳做

前面冇其他人係度 1 2 1 2咪跑到囉，頂死晒點跑呀

唔好再講咩藉口
練跑做運動本身就係必須

擺手係重點

維持至少50米安全距離，咁最就點都追唔上
所以要保持警惕，每個街口要有人睇水，以防突擊

上身唔係借力輔助？

核心發動都係腹腰下身

分階段提升難度，最緊要係唔放棄
可以試下一拳超人訓練法

工欲善其善，必先利其器
如果做運動容易腳痛既人，可以買番對適合你既跑鞋，預畢直~800左右

有心捉實捉到

咁多天眼

跑贏唔難
最緊要冇嘢阻
同埋狗有時玩包抄 跑贏一兩個都無用

中年青年都要多的鍛鍊...

其實好慢
你睇錯左
你望下後面渣CAM都跑得好慢
同黑警保持到距離

速度基本上係先天
後天培訓都好難快好多

屌

Tui

係幾慢
基本上你每K 要呢個時間都代表你短跑唔會快得去邊

不過都係慢慢練

快撚到

你諗住同狗跑幾遠？

正確

除左速度 耐力 仲要靈活度
要識避野先最緊要⋯

影都無

真係跑返轉頭吐淡口水再走過都得......

咪拎動漫套落現實到
現實咁樣日日練隨時橫紋肌溶解
肌肉係要休息
仲有situp會傷脊椎

主力練200最有用

變速跑，跑完做幾set squat

係呀保特一出世就跑咁快
港豬為咗唔做運動都斷幾多藉口

幾百米

幾十米佢哋都扯晒蝦啦

巴打邊間館

要練埋負重跑
同埋個背囊最好就唔好放私人嘢
啲狗最鐘意扯背囊
有咩事上嚟要金蟬脫殼

有冇彈彈下嗰個手足段gif, 彈住行仲回頭撚狗都跑贏

如果計埋速狗，應該12秒先安全

利申：兩屆100米冠軍

俾人追嗰時仲留意到隻狗嘅重心方向唔係咁易
真係要練下揹住個袋玩障礙跑

練跑之餘
最好練下深蹲 硬舉 弓字步 呢d練下盤嘅負重
下盤嘅肌肉好d
跑起上來都會更好

講到你淨係著件背心短褲跑咁樣
仲要未計有時啲狗會有plan嚟包抄

14秒好啲

會唔會係呢兩隻綠狗慢 我見嗰啲真係跑得好快

咁又真係冇飯食喎
大佬遊行一次成5-6粒鐘
企前啲又長期要提心吊膽 又唔露得樣
點食阿

如果唔小心倒瀉波子 應該會仆死班速龍

Pish

練跑之餘 啲和理非都要企鬆啲

咪屈啦 屌
唔係先天嘅話
你日練夜練係咪可以快過保特呀

無講過叫人唔好做運動
係應該將時間同汗水投入合適項目
否則只會徒勞無功

只承認八極拳 巴柔 boxing 泰拳

跑online

唔夠走得甩
都有機會被咬
因為你係面對一班人圍捕
要跑得快先可以衝出佢圍捕個範圍
所以一百最少十三秒
四百要一分鐘內

全民健身

係，但都唔好太放鬆。唔係次次都有條康莊大道。

跑

老實講
綠狗成身裝係慢，鬆動環境可以輕鬆爆贏
畜龍就輕裝，而且係飛虎，可以好撚快

所以唔好輕視任何object，全民練跑

吊report啦想累死手足？静啲啦。
上左新聞實拉番

時速超過150唔追lu

食塵

現場親眼睇過畜龍跑速

真係跑到好似狗咁快

雖然佢哋本身都係狗

綠狗真係跑唔快架好多阿叔，係速龍先快

呢2隻狗唔fit

勁
跑3年先53, 54min
體育廢j

標準示範 頭也不回 跑
仲要跑入障礙物(佢有跑入車)
Z形跑 跟住出去跑入人羣
多d變向 班狗難跟d

速龍既話要13秒內

練起動 同爆發力
全速跑100米
防暴唔會追你9條街

有時唔係唔夠快 而係中後排頂實哂
無空間全力跑

練跑

綠狗慢啲

但畜牲又快又耐，起碼可以衝半分鐘

要練要呢個為目標

操山，好有用，跑步起碼跑5km先開始練到心肺
但行山，一上山就chur緊心肺功能
唔係休閒個隻行山
係上山keep住呼吸慢慢上，平路或者落山就慢跑

其實最緊要係快過速龍，防暴不嬲慢

1:05 400m 男仔係基本

操山
好有用
主要練心肺

畜狗4.8k廿分鐘
話剩練加速個啲
自己參考吓
幻想吓佢針住你嚟追

鍛練冇壞

真 衝去人群 搵班路人/和理非掩護

男？ 1K唔可以慢過4：30

手足係摩打腳

以後練跑臨1k最後100米全力衝

旺角就好
如果藍絲區真或者商場真係跑得快都無用

100米要15秒太慢
要11秒
班狗見到會笑架
班狗入學堂要跑到12秒

1:05 係400米跨欄速度

其實速龍係特警加埋教官混哂一齊嘅特別部隊，係成班體超勁嘅人先入到，但防暴就係人都做得

我平均一分鐘一百米

耐力一樣要練
旺角嘅戰術嘅衝幾次彌敦道，等一兩個回唔切氣就執落單

快D搞個 十八區 和你跑

原來都唔係狗 係龜

希望置頂
100米跑法技巧： 用腳尖燈起個人
用腳尖落地（多數人用腳掌）
大力chok手 只有chok手先帶動到個人
入彎 當你入左彎 左手大力向左chok手

利申100米12秒1 希望幫到大家

防暴最初係好fit
之後唔夠人， 肥佬侏儒油頭毒撚都著防暴衫嚇下你

唔好低估敵人,唔好高估自己
速龍件衫特別設計過,對比起普通綠衫狗,D裝綁得實但又唔會阻佢活動
仲有上面有人話有D防暴狗年過跑唔快
我想問你知唔知乜野叫防暴狗
防暴狗就係任何一隻狗讀完個course學下陣型策略果類就係防暴狗
即係話大撚把岩岩出學堂既狗都做到,佢地體能好定普通人好?
唔好輕敵,受罪既會係自己

全職練跑都慢既話果隻狗應該天生殘障

就置頂
可唔可以分享多D一個跑得好慢嘅人由零開始可以點搞

攪到我想挑速龍機...
佢地真係咁勁?
我淨係甩過便衣..

你望下保特大唔大隻?
其實所謂跑,即係一個連續快跳既動作
上半身都有份發力去帶動個人向上同向前
對手平衝重心,所以D狗渣住槍一定唔夠普通人跑得快
當然下半身佔既比重高D

教完之後POPO又跟隊

打機嗰時呀???
小心講野好wor

手足好野

popo本身自己有方法技巧

揹gear 跑13 秒都幾撚快

仲有最重要嘅路線
要望遠啲睇定預計路線

快過小明

13 秒 初中速度

手足你呢下係縮地既境界喎

點解會有綠色的士喺旺角？

我敢肯定現場，就算只計前線9成人都跑唔到13秒

用我套技巧練 一開始改左用腳掌落地先
習慣用腳尖登起個人 再練習擺手

popo 有GEAR係身，重點係佢對鞋根本唔可以腳尖落地

防暴最快都15秒 幾十磅gear
跑得快既永遠係速龍

而且其實好多人跑得唔係慢
有人報夢話我聽 好多人跑涉位
頂死後面 然後增加被補風險

大家係咪唔記得有蓄龍存在

當場捉唔到, 但衣物好易認

對返CAM一定搵到

呢個真
我跑得唔快，真心係一般人太慢
試過一次由隊尾chok幾下手去左中間

留名

好型

速龍訓練: 22分鐘4.8km
防暴訓練: 300米慢跑，100米衝刺，
重覆10组

香港邊到有得學八極大槍

完美演繹跑得快好世界

嬌兵必敗

De Ja Fu

唔夠人跑就開槍，垃圾到

頭100米既爆炸力好重要 d狗追你兩秒見越跑越遠就唔再追

15秒跑100米太慢 女仔標準黎
男起碼要12-13秒
400米就1分10-20秒

最驚係有藍絲或便衣狗係前面包
要練埋惡魔蝙蝠轉身

綠狗通常重裝其實冇咁驚
驚係驚速龍
佢地少裝啲 加埋本身又比綠狗fit

帶動個人唔係靠chok手 係靠隻腳用力向後＂yang＂ 產生action and reaction force
跟住個人先會跑得起

防暴差d
速龍真係快

心理因素行先 唔好驚到唔識發力

除咗練跑都要練下啲轉向。條街上有人有車有雜物，要識左閃右避

成日打機最後起步都追得上前面班手足

而你哋就連gym都唔做下

利申操開

咦！要追嘅。屌！唔捉啦
吃、喝、玩、樂、玩！

普通人冇人教係唔會識呢套
利申以前係跑會練跑，而家係台灣考緊田徑教練牌（等上堂）
如果用腳尖你仲要睇下對鞋岩唔岩跑步
一個唔該會仆街
擺手要將角度收細，九十度內，方便你快啲擺手
擺手可以推動一個人跑得快啲
抬腿要高啲，但長褲通常唔會高，會影響速度
所以之前講過十三秒，係指係呢啲限制上有十三秒內既速度（其實好快，好多人都唔得）
如果你運動場有十二秒，著哂長褲應該都係十三秒，最少慢一秒

推佢

如果個個都咁跑走 佢個個都睇cam捉
佢可以拉哂全香港架啦⋯

其實人地成身幾十磅裝備 要跑得快有難度 就算爆極都唔會過10秒 當然速龍係勁 但正常人唔係肥仔 好難會輸比防暴
利申 返工幾十磅裝備 非狗

唔好相認

呢兩隻狗FULL GEAR仲要係車中間跑
都唔知係無撚用腦定係無腦

說穿了是想濫捕

人多嘅話係應該要打
小人先要跑

果兩隻渣唔追唔係因為追唔到 係因為隊型

屌
各位練跑步

推！

重有各位記得拉筋

以為係快鏡

同埋好多時係有手足會失足跌到比狗咬

綠狗通常都唔快 佢地gear重
防暴隊原本工作係防守 唔係主動進攻
可能一隊入面得一兩隻真係快
好似旺角衝警盃段片咁
大部份同拎住cam既記者差唔多 得一兩隻標左出黎
男手足應該要夠大部分綠狗跑 唔夠就練

但係速龍就唔係咁講
裝備輕 個人fit 仲要係核心暴力分子

當年細路個陣一齊玩全村捉個班全部運動都唔差，有一半當年係學界田徑

唔關比人拉左代表付出更多事，
真係咁諗既就衝上去比人拉啦，
重點係真係危機意識唔夠。

會唔會太快扭蛋

Sor

跑落山好傷膝頭

明

00後表示怪獸老母唔俾落街玩體能都係靠中學踢波踢返黎

有冇手足一齊練跨欄, 每次人多見到個個仲排住隊上行人路就想鬧人
跨過去啦屌

補充下 chok手要向後chok 如果唔係個人去唔到前

唔會 除非你夾住對腳黎跑

15秒100米小學生standard
至少要12秒

400米至少1分內

老了, 而家跑唔郁了

應該旺角嚟 點解有綠的

13秒內真係要有Train 開先做到

得罪講句初中生都快過你⋯⋯

綠狗比10米我都放甩過
畜狗就不了，差五十米爆到傻閪都差啲比佢追到

有時隻手渣好多嘢chok唔到手

女仔100米25秒 咩程度

一齊跑快啲唔係問題
問題係唔撚好係咁推前面啲人

腳尖落地點解快啲

佢哋孭著咁重裝，算係咁

速龍係飛虎隊 你難d 跑贏佢 前提直線跑既話

負重真係好緊要
發夢有次揹住個大背囊 一出巷仔比兩邊速龍夾
搵命搏咁跑出馬路穿過啲車先走到
如果唔練負重就算你跑得幾快都冇用
揹住野同埋空裝真係兩回事
背囊最好買有個扣係前面個隻 扣好佢
一黎避免個背囊左右搖擺失平衡
二黎可以分散重量到整個上半身

你咁講係架

不過佢唔做因為無用je

佢最想拉最勇最"核心"果班

Push 仲要配合埋腹式呼吸

無人想知你同邊個賽跑過

力量上唔夠班狗黎，起碼都要練下跑。
尤其是女仔，力量身形點都輸蝕少少。唯有練跑，練跨欄。保護好自己。

記得帶埋口罩練肺活量

可唔可以講下點練？成個連登個個叫人練武，一個教學都無

練cqc咪仲實際
撻狗落地再扭頸
咁就要隻

減下肥先

點解？一分鐘跑400米已經算勁(無keep運動)
想當年小學1分08秒400米都係得第三名......

練好腳速，柔軟度（跨大步d)都應該夠做

元朗yoho果單熟環境都好緊要，唔好亂跳
傷咗走唔到一樣被黑警喺醫院捉走

控煙辦都幾肯追

上跑班啦，執下跑姿已經快10%.

利申，廢老一名，之前3，4年自己跑下公園，10k 6x min. 上咗一年跑班，上星期街馬49 min 完成。

咩跑班 求介紹

短跑練多d beep test , suicide run 果d 好有用

熱身:慢跑400 拉筋
爆100 慢行50 再爆100 慢行50 重覆8次 大休息
後生仔正常跑100應該可以14秒內

短跑除咗小腿肌肉 上身肌肉都好重要
幫到你chok手，抗風阻
跑嘅時候人要保持平衡 重心向前壓 用前腳掌發力而後腳爭唔落地為最佳 (小心仆街

利申：非專業 有冇人俾啲專業建議

咁鬼慢
正常後生仔100米冇13.xx s
400米冇5x s
真係好慢

田徑特別短跑好講反應 腳尖一落地就推

其實無特別，我當時都係見FB彈跑班廣告，一季幾舊水，一至五唔同地點都有堂，每個星期keep住起碼上一晚，你有時間可以去足各區上足5晚，上一季已經會有進步。

不過，避狗咬除咗要體能，更重要練短距離速度。如果你星期三晚得閒，可以去觀塘join 城寨 練短跑，仲係免費，我都去過2, 3次。

100米25秒真係有d慢wor
長跑個d可以用呢個速度跑10k

速成短跑chok手係冇用ga
同埋新手黎講最易跑快唔係要練小腿/上身
係練core/patpat同後肌
短跑黎講個人覺得用中掌(腳弓中前）會好d
同埋隻腳台完要一氣呵成咁向後＂yang＂
推自己個身體向前
chok手就唔handicap咪得
仲有用動態熱身>>>拉筋
好似係

feel到隻狗好L先望

女仔 400米1.08 可能小學生掛 以前已經算快 我而家未必跑到

啲人太痴線，本身係中間
點知啲人一跑，即刻變起最後面

P.S. 所以話學界4×100啲人真係好勁

細細個都有教...跑得快好世界

不嬲好多係自己人塞死

我懷疑係我個fd黎

我一個呀叔由8月開始練跑, 咁耐以來未比狗捉到過, 大家真係要練呀!

以500米速度做標準啦, 而家D狗會追半條(綠衫)至一條街(畜龍)

旺角保特

樓樓樓樓上 100m 11.98係學界水準嚟 同gear綠狗跑夠做有突 普通人within 14s叫做合格 對女仔嚟講可能辛苦啲 (參考咗狗隻體能要求, 800m 3.11合格,男狗田徑杯100m紀錄得11.54(2014年), 我就當呢個係average. 不過上到戰場無分男女)

400m 女仔1.08算勁
100慢可能因為爆發力唔夠 或跑嘅方法唔啱 又或者先天阻力太大(身材太好)
試下搏命狗沖 一淡氣咁跑哂全程 參考置頂

我以前...十年前400米1.08...
而家未必跑到 殘廢左 想重新跑番步

依家可能加埋大陸武警同老解,咁多李寧鞋...

想講你大直路就梗係 屌你前面一堆人真係跑幾快都無撚用

乜仲打算陣地㗎咩

非常認同
100米正常有做下運動都12秒幾
400米都會有5X秒
都係正常水平黎

你唔抬腿,隻腳邊有空間伸出去呢?你唔抬腿只會不停用小腿係度爬地,用頻率係會快,不過好快就會冇力。可能你誤會左我只係講抬腿。
練跑基本動作係將跑步成個動作拆開黎做,一個一個咁練好先會快。
如果要速成班,你都係運動場變速跑好過啦,練到體能又有返些少速度。

而家考緊最低個級,因為台灣水平好高(高過香港,初中三年級全台田徑比賽200米已經號緊21秒頭......)
由低考起我覺得冇咩問題。反正點都會學到野。
至少台灣唔會好似香港D仆街田總咁黑箱作業,上堂仲包你食飯,問埋你食素定食肉,仲要平過香港。
人地二百人上堂都照開班,香港?食撚屎啦屌佢老母。

內行人黎喎
我冇跑好耐,以前都唔算快
PB還好啦見得下人
可以係度交流下睇下點幫手足練跑,遠程教練

400米 一分鐘

有d野寧缺勿濫比較好
睇番田徑界我已經見到有堆人係唔知邊度考個牌番黎呃飯食 長跑比較常見
btw 要拆開黎講 我覺得新手注重 推/踩>摺>台會比較好 雖然少左一樣都會跑慢左

總之肯去練習就會跑得越快

一般人冇跑開掌握唔到個感覺同節奏

發夢就咪當真啦

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

寧缺勿濫
但唔係好似佢地咁，整個測試收你錢，過哂都唔俾你入班呢。
長跑比較常見係真，短跑還好，可能學校比較多。
長跑真係好多呃飯食。

推/踩》摺〉抬 四樣係重點
無論幾時要走佬都要學呢幾樣野先

練多d突然轉向跑，
同埋可以就練埋跨欄

保特都唔係凡人
同埋黑人骨架頂到肌肉重量
比白人都傷膝

佢哋成身係重裝備
體能好勁下

點解要練跑 又唔係捉我

咁都捉唔到

岩呀，上得場基本上就係拎人生去搏，無實力自保上場就太輕率
咩都無係身，完全和理非就無所謂

初中都一定係五分內

左手大力向左chok手？

右手大力向左chok呀 ,
9年前11.8

100米15秒邊洗練要練體能就真

跑運動場冇用，最好跑街，特別係啲熱門遊行地點，練跑之餘跑熟埋橫街窄巷

對面揹幾十磅
如果前面唔係有人頂住
應該實走到既

最後尾燈都見唔到

咪玩啦 你有冇賽狗盃果條片 有裝都跑得幾快 唔好睇小呀

差佬多行不義。

所以一個月一次
唔洗多
做多少少保護

上得山就預左落山，要識落，唔係下下鋤落去

呀媽係女人

推, 四個月前已經練緊, 1分鐘內400無難度

唔好睇小呀，加埋地形，又唔知附近有冇便衣狗，不要太老定

邊到可以練多d parkour skill

喺前線好多時要回頭望

跑還跑唔好爆100m咁由前線跑走
見到D狗未跑都可以行住先
D狗一跑就要即刻面向後爆跑
唔好suck住勇武走

喺前線成日一見到狗落地就恐慌性向後跑
只會搞到勇武落單

每次都叫到聲沙 D狗明明散式步推進
就總有一班人100m向後跑走
只係希望手足唔好賣左我地

不過今次見到多左好多block bloc真係好感動
多謝各位手足 辛苦了

好啦
咁認真講句 各位練跑最好唔好一個練 搵一兩個fd去幫你睇跑姿會事半功倍

示威唔練跑，等住比狗咬
全民練跑，為己為手足
跑

呢個真,有人睇住同埋一齊練都冇咁悶

就係冇槍咪要練跑

帶住咁重係身，快極有個譜啦
我起步先佢地追都冇得追

利申100米 11秒尾

克警無鬼用，又唔讀書，又唔追人，。廢柴一條。

除咗練跑，其他體能都要咖

PISH

呢條片差D先做到教材 因為D狗太廢 anyway係要練跑

跑呀

係邊知返黎？

火影跑 我60米7秒幾

正確黎講用前腳掌 齋用腳尖係唔會夠力
用前腳掌嘅原因係因為pressure = force/area
咁你落地個contact area越細 回饋嘅力會越大 基本action-reaction概念
手係要chok嘅 左腳起就右手上 vice versa
呼吸就鼻吸口呼 同游水調轉
要練嘅就去運動場或者球場 跑100米快嘅 行番100米慢嘅 做10-12轉
開頭係會覺得攰同條氣唔順 做多幾次就會慣

利申: 100m係香港有ranking

短跑最緊要攪大步+密，好撚似The Flash要穿越時空咁跑先得，或者Sonic摩打腳，諗吓自己踩單車，利用隻腳嘅Muscle做中心，當成隻腳係轆，狗衝就得

如果短跑唔掂嘅可以試下每日做jog5分鐘，HIIT30秒，jog5分鐘，再HIIT30秒，JOG5分鐘重複5組，想再快啲可以慢慢增加HIIT時間，減jog時間，幾個月應該就掂

利: 10k 49m，短跑100m 13.5，因為長跑最後衝線都要加速，所以其實練長跑都要短跑

同埋跨欄、跳欄，啲狗孭咁多野跨親都仆街

推咗先唔撚理 利申練緊短程爆發力 大家上網睇吓爆發力同續航力 好有用 點樣跑得嚟唔洗用太多力去發但有最大幅度既距離

氣唔太夠既手足可以優先練起跑同反應 起步快+準 基本上中後段就係同啲狗拉距離（呢個要靠平時練跑）

當然12-13秒100米都要keep住練
但反應都好緊要

同畜龍賽過跑既表示永世唔會忘記

成個火箭咁

Chok手令重心穩定

大家應該係要練障礙賽
有速度又要一眼關七

打機嗰陣

不如置頂依個

畜龍如果同大隊分散太多會好危險
佢地集體行動多 單拖既話會好少

雖然你發夢
但根本便衣先快，佢地唔洗咩裝備

便衣就打佢老母啦，仲跑。
記住：無裝佢哋只係廢柴一條。

手足跑得好撚快 好型

岩呀
便衣就打爆佢啦

前題係冇人阻住跑就係
有啲手足蟻躝咁
保特都死

puah

跑得快同柔道有咩關係

利申 細個柔道+田徑隊

唔好打飛機啦,
除夕係旺角親眼睇住隻綠衫防暴狗全套裝都跑得勁快,
個手足屌完狗俾狗追係真係差少少就追到,
永遠唔好睇死對手,都唔好搵籍口俾自己懶,
抗爭時期好多時大家都要搬嘢整RB,體力已經消耗唔少,
到狗出擊果陣大家無耐力真係一鑊熟架

你落地快就可以加快再提腿個動作rotate更快

自己上youtube睇教學
屋企樓下公園都得啦 有欄有障礙物就練到
再唔係香港都好似有parkour場
同埋出面都有人開班教 可以搵下

所以大家唔好見班狗成日做埋啲柒碌野就低估左佢哋

同意

好老實講
防暴甴成身gear真係肥仔都跑得贏

5分半一k 跑十幾k既速度黎

唔關事，長跑係要平均速度嘅問題，即係如果你可以平均速度跑5分1k，咁你應該可以平均5分1k咁跑好多k。如果你4分半1k，但係60分先跑完10k，即係代表你速度唔平均，你嘅實力唔係4分半1k

相反短跑係要爆發力，所以先差好遠

得閒去練跑，唔驚畀狗咬

唔好輕敵
如果有幾個undercover 你有保特咁快都無用

長跑都有用嘅
有時要跑長距離去逃離包圍網

寢技單挑係勁，但唔太適合street fight
因為大部分時候你都唔係1v1
出拳/腳之後跑走會方便過躂人落地再走
利申：9 upper

瘋狂練跑練越野賽 撚狗

15秒內係正常男成年人做開運動先可以輕鬆跑到
12 13秒已經係要練開短跑/做開中高強度運動先跑得出
利申 做開依方面research

知道巴打

讀書嗰陣時輕鬆跑倒12秒，唔係田徑隊，亦冇練開跑，所以先咁講

但可能嗰時星期六日會踢下波

宜家出黎做野肥左，睇黎要練下跑，講唔埋隨時要同班狗賽跑

跑贏過速龍, 點睇?
(背狼多野塞滿索帶手電鑽拉爆同鐵釘都跑得羸)

推，救到命